個人好撚空虛寂寞，有無人同我講下野

冇

算啦

沒有人

唔好咁啦Chung

原來沒有 從來都沒有